DIAGRAMMA DEI CASI D'USO:
http://www.plantuml.com/plantuml/uml/RPBFRjim3CRlUWeYbws737MA_kbG11qwOEXfmVxiJikCGqmcDKaEYXHxbxtBNcos4ndsa8CDulj-f3uAUem9GseRPnnj4oI5mFKkGSM1R68LWpPfWCK6OwIwfg0Bm0WUi_7PKy2kea5Nd_LlrFWZMs6HnO-OiCH8K7Bjc59YGFkhvPWmyGbUPVXP8eK3g_JsOB8Oq-T2gHt1uglNaCWv1NJk3LBGNb2eEWt1QkEn5aRe7Ee6l4vxDumfuLP3Ww3YM6ZnQW3QI1PZvtyunHgJwZ3ckD7tfsBAVc6xOweOB3ObwzYIuQif_BGZ-tF9aayzpRkSCIgnTGbXhuvFn6gMhgwvbPeXKjZpWO5UKa10y5XZGp8UVJCRYsB9kM5i1kxEZPq2z_y36WIXukXLk6J7wU-VQSxRAV-9Oc8L0XQhiYTXafJ9udgAFikU5T1HIDcVXVz1WRTi4IgrRRyYWn_VPBwZsIrksh9qVGUF3obpXVbjeFkCOLakruEY_bXTclxti5nMkCfYSPshM-FnAENYQbGkpTlkVm7lrj0Lgmju3myFBDQr5QtNlNcJpU9eqaiYgM9d3gtNetrpflasktUz6JrPHiU70_QhaUa0w593XSMClZzBFv9KRUF-0G00

DIAGRAMMA DELLE CLASSI:
http://www.plantuml.com/plantuml/uml/fLPTZjms37xtAOXvQGeaFK3GX-pEfi02JJBDfdtdo5o7W2mwaZmePjkxz2wzM2dPWcGt2VhpicEJ7qL-7obwNuM8FiwZxOp54E3mSoGNwG0OO8vFtLiPgJlAuDBlw_Zd7ztlNO6Uz2yD0td9y0cVkkx-Jd-BkRinHcONOV8qyZnsJV2xYJn6yKigcJJLFAQO8qOQn3CcT86V94G1UEf04xm4TeeXtq7sabf2zEm6W0x4c7d2AujBzhE8xG1Edfn4VFQjFhzd3JAiBz1akEN1CiKeAGd07KQ6Ih1cICvVn5QB6b9HvnA_AIPdlbwbrhmOSS0efJfOw3Mq06uLeGSsc1lpQUQmSe07WvuDWZZBZfHAChwHdX-JTNr_Y3XEQy0HdI5hYqzL6C_YGtw7fY_AZNDBBc9NBOwYfmoESQj2xjTMXnFwIEwA6-CTXSYkTAHnlFFeMQ1dGE_vqee4M_-qdbiHHJLMTvZ4yPajRztAFagRxoWkp3RYgi3DCF3i1YwAx1Lw84kfw2nWEog73nvTM0XbgM9wXwSgIfs6pPJqMm5lDU5MgZSKfPSjIYSHNqAFaV8PuoH-DoltBf3dO7ZfzEl7Hyqy5vflQT37EWxWcIQsCeXQbPIJI72M66K4UOHdcKp2_pIZqsBONSHyP1prqSAuL7Z0THeFq9EjT9zhtAUPGln6XUPnZSOsafRobaYB4AkOprF12d4qgDkH1OCX3m1xJuDOzAmhw3j5aUiXLTvrfItbogn3UwAm4r8bv6OvjRgxfMiXyWLtL_Kz3Qn0B4CYrcP2RaMh7TPypUGC3YrcVPVQxiHe2bUsIzggs-BM5LjifV69kqlRIX_h4Fmuoo2DgqRbxSHXHilNQoska513SzTFc7Vz_ou9sdNGSpctFQs61eCzkMkbKrr-MSpIk3xmb5xDH_J_Z5kveaVqow6isMAQcWCiH1EdPGp-ljZDGlaBKsAaPqFmoCh1RbTP_mLX_YFrVzV7mmFv2ryPw5Vr5PudZ-ugW70MtmlK3yc38HiH9Wdj9-X-FACt0fDdyHpHS-FymL88USMga62MHRd_niADOipiz_PwCSCyJPRIFK1FzPxjb_5-6o-xjrwXxtzxyQ8CsSxysSPttHopSyhRTYB3MTUbqEAKwNFE-c-1AEQoVFXn63mD61Mn1UHFqbSH-sPz3Lk5su8Qb8Bo_knUaUldqVu5

DIAGRAMMA DI ATTIVITA':
http://www.plantuml.com/plantuml/uml/TLFDRjH03BxFKrYvq28LYIi7sgKKgHBGLHTngNhmPftKqcGSdCaA5V4-77YBlXYUduPT8IfjVZpVZ-rylPWYQfm7xo97Jx1glyriDTXoxvbY541IabTmibPg9UpuaING6vW3Z3XDrFUa0ljPZ8sLhMJ71nBJx3t2o1WZTg83WWJFWKwTEtbv2cTdRw7vA3q7Q6KmRgGGgN6vVilj0zEE8H5X90N_ele8xCZ_jMa09v3njHjHRHgM09SoZEmnjmplbdv-56dOj6GbM97AA9hq6DP6fl28aENGZjOkNo5n_aDQgV9U5iRAvMiPhEBVOqGWk57yryNEhBvszLwTZebIYBSSHOCyqz3mj-wdArRNOSy8cZSsnIJkdEFE3ZpinGiy_JADQPJ0M_Pqta1yeE0WiU--w4ptvagUqhuGleelFXDvPx_iaTHWrVSyXvwKx4pt5Wcu-XuLeIg2W_HNT3VNzwap0xBXHwMEr4QdB6s9gjZqMAQub62GuI23pz3EaPy8N8BTVRwvXrgqL7PkwMvjyf93o0VfE1vsy_JRkgf8mnrxsTkHanZs4aDBtX-iju7gdB5L-0FQiy7BTqB0d7oqR9jDi4sXfwPWSrQh0hWjfzhX_ZzHb5tDP8y3XThSGD44NRabJjtkrBBjGtHdNf5WQmsZSjapXydPpz3DLTTHZ3F2UAIQtb9SylriMUOcuZ2cNNgqxBMqdzFWvxQPvTiMo79Q8fDgBb-BcFsVBoiredsyNBgm-UV1_m40
DIAGRAMMA DI STATO: 

NON SO PERCHE' MA DICE URL SBAGLIATO. VEDI TEAMS.

DIAGRAMMA DI SEQUENZA: 
http://www.plantuml.com/plantuml/uml/jP31IWGn38RlVOg0vts17cHNzE1164JsNjlC4EWssdOyxDFuBhwOjOZDbg4NsTuctvzClknJDZ6l9wyEDdE4oQI4ouAHuUOPdL9AL7QtS4UB9yoPGSCJEvh9cfzM-Z0P6ssb8tjM00f-NykKSPM2XYF6EWdkARrne5VobBy-HLSDxkG21JeqtM_4_1eNFfMAbXRiYMpws-2_TvWubSzB-re33LF4mDaqsmf6kZLm3T-1vi6-hvJoMFCbcf3CcJXW9oi8Q7YOvm9MuInvRrxUs7LRKxfSRg3XCIICb2o1ZUWmdCbuKZApTSxHwNeaJx77uDQJ_mO0


DIAGRAMMA DI ROBUSTEZZA: 
http://www.plantuml.com/plantuml/uml/TLAxRiCm3Dpv5OJt37bCdR9qw1PqwCx8j2505Ws93j1-VIN7WIN47apmZdV2cU0rAWMT1WV6oTHYC-CFl56CtFSS1AF5m8QGd4jWbA2SkWQ0Z4h0SLLId170NIRVKlZ5viihXuwCiOH6Xj4w-hFY6Ji90zvjxoohIfEzrYiOyHh4OVF3mNRM4BPiyI7EpfB7mcPYHpjAr5gScLMDpMVNiUf4E0Rseiz0iuENoQqOR1ara8-5B-4rpJVtDchOL1ttTXCDEwKYlFLwsj6MiTzNUDvpKKy3-rLu0KZGQjA5PsIfb_rYCx4jpN5hRMPsnA-ajM5XjqtESR75sbZm093l3W_j8TzG-b9NdKe9qgpwiz9xWbnINzzEYKf_nlK3PyWbzPkdj4KcxVikoYSla4lgyvMbxzaT8PV2NExZohwT1lSF
DIAGRAMMA DI ATTIVITA' SWIMLANE: 

http://www.plantuml.com/plantuml/svg/fPR1Jjmy4CVlVegHlWDPwIiF412bKAWubAxOYXi7aqp2I8udjPsghVPXUkoXRy6BrKxMth0D6r1pWBLdvZVZ_qoyUsgTDAvhb5Z_TuzKu_gCErrAynrayQKZwtWjnFe3MaUiCMt2FTMAqFNcdY4yGL7zu6g3gDUth0XAiYrhkYT5wwVc9Lktptw3jKzZjdaeffRkMLzdfBRo1tcahsho96zEO6cmO5rIyCDSN2befRLOr-WHbk3n5tWFwHYaKWo-GkDGgNvv8BrJs61eqO1VHprAWavlLG7lY2oEXCWBRbfIyf9DSnRDsU98Q7QOm_7nkyAnEV5rfIfc1GV8Auyx7yXEteMTMpHKKI7X_LPLz_WJV2SOieRBJd6CO9zVJFGeSBmubM7jP0ZCmfzLWIg4pDNbWmtPJZdf-7n3uJiFfGgoYuDHAdox0FU06hBLu-_5PAjoMw0dhz1y3Qsw-EQCpCBOlBWSyQmaRS30NxImtYT8xv-Y_asIy52LmJvP1gyfSGOBv2dJze1u11ihz1FMeBMoheb1ZYSz-kIjGUydqsXEJ0f0B3SS0KqZGKdO18RNQB9kWDafJYLiII-eO-vo04Y72mVlT4rRQlgqGeKXuu0MyCgQq-PoA3vrTRfXC6u9xEd9hXuNLONETTB9S6UC8QtX0aiS4BLiK3i-XAjBu1v_66bHcl7b4ssh_XtxY8vBNaP8jhDExZEZFZmHZPl2FwTB6NV1_yDqDo8YXOvbk8jMCqp1amIJ4Gdup3V5pgpCyrwZHtv3s9BYcZ-PaZIcylrWTveAcUpPZcT8CprFy_2LaqqhPwR-LSU8nn_8-u6RVwWiGdRDYs6DkgHAZ6qReu2NttFNh4TNNPRUt8W7CIABIUGCRk3C_-JXLfnwtwvHVm00









